[1Q求秒]點解連登仔乜嘢都會擺入口，從來都唔偏食？

兩頁開估

Gay不擇食

秒

屌你